屌你老母 東廊真係用兩條線起花槽 邊個嘅好事

屌你咩 擴闊完又縮番細

講咗好耐啦
不過早排話拆，整返行車線，但係拆都要幾年

拆都要幾年？
似乎要幫手喎

半年